林鄭唔係真係你老母，跳樓係冇用的

抗爭從來唔應該由自殘出發, 絕食又好跳樓又好人地繼續歌舞聲平

跳樓有用既話, 之前咁多學生跳落去教育局一早改革左

殺人政權一向敵視年輕人, 你跳落去係冇用, 人地只會拍手叫好又有得溝淡你地

而條人命對抗爭運動都係冇用, 只會令同路人產生失敗主義, 仲傷士氣

真心覺得香港玩完既, 唔該比心機讀書搵錢移民, 幾十萬夠走佬

抗爭主軸係不流血不被捕
就算你覺得香港冇希望, 但撻地係死人係生
依家我地唔係坐係架鐵達尼到冇得走
有手有腳有時間何必同香港一齊攬炒
當然我唔係話唔救香港, 而真係救唔到既時候咪走囉...
醫生都冇話醫唔到人就跟住死啦

推

連仔不如整個置頂po

黃子華:絕食是很有威力的，除非你在威脅你媽媽

唔好死
係死都係班狗官

跳樓係最無用既方法